有無人有聽Hinry Lau 劉卓軒?

曲詞唱一手包辦 又幾好聽

太陽幾ok

幾好既 但中間段韓文有少少尷尬

我反而覺得係佢特色黎

唱腔係幾特色
啲韓文特咩色

佢去咗IPS VIP CLUB度啪骨矯正歪臉型

佢寫嘅歌好鍾意一首歌幾種語言

唱功仲弱過偽毒

唔怪得唔踢港超

伍華仔

地契哥

算啦都唔係sale樣架啦

我都覺得幾好聽！

想表達佢大膽
徒手啪骨喎 一陣出事咁點

屌

打手？

同TL一樣係文盲，專唱埋d唔岩音既歌

重點係兩個都抄歌狗黎

一個柒到底，一個懶唔柒

寧願聽TL

做乜變咗相認post

係呀收咗一百蚊
每一個留言加5蚊有無興趣一齊做?
唔係喎 TL出幾錢 不如我過檔?

勁鐘意佢
佢啲MV都勁有heart

佢隊band未能接通都幾好

抄左咩歌

早幾年成日提住中國好聲音香港區冠軍，上列到去輸左就賴自己無後台

原來係香港區冠軍
無留意

除咗告白汽球同美女與野獸，其實hinry堪稱完美